blm入餐廳拍枱趕走食客 幫trump助選

紐約州，左膠抵死

拜登：如果我選唔到，BLM都唔使停

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全